--- 
date: "2010-11-11T02:56:00+07:00"
title: "Blog status"
---

Meski rada lama ngerjain, tapi pasti, slow-but-sure deh :)

Skr ada add post, hahaha.. mestinya dah beres dari kemaren2 yah cuman
karena ada kerjaan, jadi gak bisa full beresin sekarang2.

Gak ada `category` skr, tapi pake `tag` aja.
